#
โดรน
 
บริษัท
จีน
อเมริกา
เตรียม
แผน
ปรับ
ใช้
จัดส่ง
อวัยวะ
ผ่าตัด
ด่วน
#
โดรน
โดรน
โดรน
โดรน
โดรน
โดรน
โดรน
ซีอีโอ
ตอน
ต้น
ปี
งาน
ผู้ผลิต
จีน
ชื่อ
นำ
รุ่น
ใหญ่
จน
คนโดยสาร
โชว์
งาน
ตอนนี้
ร่วมมือ
บริษัท
ทำ
นำ
เอา
รุ่น
ดังกล่าว
ประยุกต์
ใช้
งาน
ขนส่ง
อวัยวะ
ผ่าตัด
ปลูก
ถ่าย
ภายใต้
โครงการ
ชื่อ
ตัว
บริษัท
สหรัฐอเมริกา
ผู้
พัฒนา
เทคโนโลยี
ผลิต
ปอด
สำหรับ
ผู้ป่วย
ภาวะ
ความดัน
หลอดเลือดแดง
ปอด
สูง
โรคปอด
อื่น
สร้าง
ส
เต็ม
เซลล์
ใช้
เทคนิค
ปลูก
ถ่าย
อวัยวะ
โน
กราฟท์
หมายถึง
ปลูก
ถ่าย
เซลล์
อวัยวะ
ใช้
เซลล์
สิ่งมีชีวิต
ประเภท
อื่น
ลูกค้า
ผู้
ต้องการ
ปลูก
ถ่าย
ปอด
จำนวน
นั่น
ทำ
กระบวนการ
จัดการ
นำ
ปอด
ผู้ป่วย
ต้องการ
ปลูก
ถ่าย
ปอด
ใหม่
ถือ
เรื่อง
สำคัญ
อย่างยิ่ง
มอง
ใช้
ช่วย
งาน
ทำ
ประสิทธิภาพ
ตั้งใจ
ประจำ
โรงงาน
ผลิต
นำ
ปอด
ผู้ป่วย
ทันที
มัน
ผลิต
เสร็จ
ใช้
แทน
ใช้
เฮลิคอปเตอร์
จริง
ใช้
รถ
ขนส่ง
เพียงแต่
ลด
ใช้
เชื้อเพลิง
นัยสำคัญ
จัดการ
วางแผน
จัดส่ง
ปอด
ทำ
ประสิทธิภาพ
ยิ่ง
หวัง
อนุญาต
ใช้
โครงการ
อนุมัติ
ไว
ประธาน
คาดการณ์
โครงการ
ปฏิบัติการ
จริง
สามารถ
นำ
อวัยวะ
สู่
ผู้ป่วย
ต้องการ
ร้อย
ชิ้น
วันที่
CES
 
Ehang
 
Ehang
 
Ehang
 
Lung
 
Biotechnology
 
MOTH
 
Manufactured
 
Organ
 
Transport
 
Helicopter
 
Lung
 
Biotechnology
 
PAH
 
Lung
 
Biotechnology
 
Lung
 
Biotechnology
 
Lung
 
Biotechnology
 
Ehang
 
Lung
 
Biotechnology
 
MOTH
 
FAA
 
FDA
 
Martine
 
Rothblatt
 
Lung
 
Biotechnology
 
MOTH
 
Lung
 
Biotechnology
 
Digital
 
Trends
 
